屌你老母林伯特！！！！

喂！啊哥！
你點搞嫁！
用隊垃圾贏左Daddy隊千億大軍
你宜家叫我班獌迷手足點落台

25狗

話哂都係曼城名宿

都唔識尊師重道

仆街二五狗
無daddy你撚有今日咩

摩帥比人炒唯你事問

Respect! Respect! Respect!

話哂都恩師 洗唔洗去到咁盡

林伯：可以過來幫我手 做下文件野

挽留daddy